[警世] 政府庫房出糧用獅子銀行

可能性淨返兩個：
1) 滙豐配合制裁 - 被制裁人士咪被斷米糧

2) 滙豐無視制裁 - 出糧係基本法腐乳 -> 大貓等罰十幾億啦

星期一有冇機會穿30蚊

HSBC 係連 連登仔都燈唔到上去嘅垃圾

唔係渣打咩?

極上破地獄黃金磁能線鈦合金鑽石能量底

唔知8月尾會唔會去到$28呢

HSBC不理會美國國家財政部凍結被制裁人仕戶口

$0005 is ok

叫佢地開中資囉
睇下中資肯唔肯博

做法1）配合制裁，就已犯國安法
做法2）不配合制裁，第一次就罰幾十億，再落去罰多幾次的話，會唔會變崑崙銀行

Hsbc 變國企，好快上200